中意左公司下屬，巴絲可唔可以分享下點諗?

我大佢一年，差唔多年紀所以都傾得埋，會喺whatsapp tg吹下水.....最近香港發生咁多事，傾傾吓佢都變左我既傾訴對象，成日夜晚傾到好夜。

但係公司入面我地同team，佢又低我兩級，學歷又比我低.....有時對話有啲曖昧感覺但講多兩句又好似有啲冷淡咁.....我驚自己諗錯隔離，都唔敢比太多signal佢，搞到而家都唔肯定佢點諗，我自己又十五十六.....但傾計果時又好有感覺，傾到唔捨得瞓。

想問巴打們呢啲情況係咪都無機?個男既會點諗?我應該要做啲咩去嘗試?感激大家

如果真係有機，你自己介唔介意佢同你同team
同埋職位同學歷都比你低先？
如果本身你自己都介意既
咁無論有冇機都無得傾落去架喎

直接講
拒絕你就當冇事發生過

你係絲嚟？
女追男其實好撚易

其實學歷唔重要
不過職級有一半重要
要睇下佢有冇上進心

我梗係唔介意
認真講，介意我就唔會十五十六啦
但係我唔知大部分巴打們會覺得點

我有諗過，如果佢都有feel，我唔介意搵過第二份工

係

好驚佢原來唔中意我，做野會尷尬

港共政府你都唔驚 你驚佢唔鍾意你？
去馬啦手足

如果男既事業心or自尊心重既未必會接受到 可以觀察下佢係邊類人或者係對話入面加d說話套下佢口風

唔好表達，純粹約下食lunch 先， 慢慢摸底

By the way, 借宣傳一下個APP

香港地投票 - 黎投票啦！

你係咪長時間冇接觸男性，依加無啦啦有個男仔同自己咁close，就依賴左佢咋
同埋同一間公司好危險wo，唔驚閒言閒語咩，仲有公事上你公私分唔分到明先，仲有上司下屬關係，你係公司屌完佢，佢好大機會有條刺架，除非佢都做到公私分明啦

你地keep住咁close既contact幾耐左右？
你地除左講香港近況有冇講關於大家既野先？

同佢一齊和你O(T)

我都想我上司做主動

有feel 自然一齊 出嚟幾次已經知咩事

平時點曖昧法 佢有冇signal比你

講多兩句就冷淡可能係驚自己高攀唔起你怕沉船

利申 毒撚

我都有諗過，光復香港我都支持，自己既小事點解咁淆可能大事ok小事收皮

多謝意見 等我試下約佢食lunch先
但係可唔可以講下點解唔好表達

between已支持個app

我都驚呀，公司唔大但好多師奶同叔伯級，師奶成日講人是非，叔伯又會喺低面前明笑你
所以我先想試吓佢諗咩
如果佢介意係咪都已完

你自貼先
我睇完再諗下佢點諗我再話返俾你聽佢點諗

兩個月左右，都有ga，有講下屋企人野，佢又會主動問下我去旅行既事咁
但係夜晚whatsapp傾到興起有時會突然間斷左無再覆

送下波餅睇下點

夜晚傾傾下唔覆又唔開心

人地唔駛訓咩

呢個月多左好多不必要既身體接觸既（手only，不過係多左)
同埋會無端端有暱稱出現，傻妹呀，肥妹呀咁，當然只係whatsapp tg有，公司唔會咁叫出離喇

你靚女否？

一路享受曖昧落去一邊繼續了解背景，情史，對像條件等等，發展啲身體接觸，自製兩個人相處嘅時間，例如話自己要買啲咩好重要佢幫手拎，有套咩戲想睇咁，再觀察下先唔駛急邊個表白

肥婆

肥婆。。。

其實唔肥我覺得
百二磅唔夠算唔算肥

窩邊草真心唔好食 除非你預會轉工

個男嘅可能同人講自己溝緊上司好威

我都好想有女上司姐姐溝

靚唔靚女？

幫佢含下撚啦

唔樣衰正常

你去溝番女上司姐姐

多謝你
等我下星期啱timing既話約佢食lunch傾吓偈先
大家再了解吓
希望成功啦

係嫁，係到食唔好係到痾

小肥唔緊要，大波就有機

咁我之前啲男朋友都係話我大波既
不過真係好重要?

喺度食就唔好喺嗰度疴。
金科玉律。

傾2句就冷淡，佢可能都怕自己諗錯隔離，對佢黎講如果佢都好怕係公司沉船，萬一佢主動左點知原來係收錯signal，佢仲大鑊
你係佢上司，你到時公報私仇，搞到佢自己工都無仲慘

佢做主動嘅代價比你做主動嘅代價仲大啦
佢應該仲怕自己諗錯多過你

有無160cm

Tg 我評下分

樓主完全無視呢一句，證明佢已經沉左船，我地講咩阻止佢都無用

無好下場。2x年試過，卒之散兼份工無埋。

緊係有
168cm

唔係無視呀。。上面講咗我預咗辭職搵過份工